成版「最新」都係啲垃圾選舉post

集中討論啦垃圾
咁上心把鬼
一早已經冇得救架啦